頭先我同條女打車輪個陣嗝左落佢到

佢即刻推開我話我好核突唔俾我掂

分啦